V Praze 4.11.2010 Milá Evo. Píšu ti z Praze. Jsem tady na studovaní. Studuju češtinu už dv Bydlím v hotelu Krystal, ale přes dvě tydene začínám bydlit na býtu. Praha je krasné město v Čechah. Jsou tady hezké kostely, krasná náměstí, velké obchody. Líbí se mi pražský orloj na Staroměstké náměstí. Zítra pojedeme na výlet do Poděbrad, protože ještě mám mnoho kamaradů tam. Pojedeme taky do Kutná Hory, kde chci dívát se na kostnice. Těším se, že příště sem pojedeme spolu. Čekam na Tvůj dopis. Myslím na Tebe. Tvůj Adam!
